蓮燈係咪可以每晚八點回應許sir 建立正式發言渠道

或者開個website
將連登的意見慢慢變成固定 正式 offical既發言
慢慢形成兩個對立既陣營
令公眾唔止聽到政府發言
亦可以從中睇到市民對兩邊既支持度 睇到邊一面既影響力大啲 認受性高啲
去到公眾習慣睇曬兩邊回應既時候
再諗下有無機會成立臨時政府

但係要諗點樣避免大台危機發生